Als zij daarom blijft eigenlijk bestaan ​​in het afwijzen van mijn pak, misschien is het beter niet om haar te dwingen mij te accepteren, want als ze aansprakelijk is voor dergelijke gebreken van humeur, ze kon niet veel bijdragen aan mijn geluk. '
